點解依家無人講一芳?

經過一芳水靜河飛
明明黃店都咁靜

台灣個總公司老細奶共？

香港係代理
獨立咁計

仲出街？

好難飲

其實keep住有人飲，呢兩日拜年兼wars先少人啫，有疫症咩都少拉認真講

個個戴口罩唔飲

公司附近有一間，間中都會飲下，生意睇落都過得去啦

真 不過而家呢個情況 其實連街都唔想出

姐係唔係同台灣個老細買貨？